入嚟欣賞下大陸電視台點樣維穩

一開始同一分三十秒

共產黨真喺恐怖…我唔明點解咁多年電視台cut得咁明顯都冇人出嚟問咩事。
唔怪得啲人對香港既事就只有打人燒舖…民意喺點佢哋完全唔知，到今時今日發生咗咁多事仲以為元朗班黑社會喺元朗村民合力抵抗暴徒，警察喺英雄，啲暴徒收錢上街搞事，學生受外國勢力洗腦…

順便分享下對返大陸或者鄉下既睇法
建議手足其實唔使同大陸人或藍屍解釋咁多
真喺對牛彈琴，由得佢哋講咯，暴徒又好廢青又好，笑下暗串下佢哋咪算咯…
唔好再懶好心嘗試講解俾佢哋聽或者忍唔住去反駁佢哋，激嬲自己真喺好無謂…
當然有啲真心想瞭解香港既事既人除外
因為我見好多fds都喺忍唔住同佢哋解釋或者辯論,最後一定喺攞嚟嘈,咪當訓練下自己eq咯。
有朝一日佢哋遇到同樣問題，影響到佢哋，唯有咁佢哋先會明，同佢哋講咁多都曬氣啦

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀

Push

其實重點係資訊流